\documentclass[10pt, a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{geometry}
\geometry{lmargin=1.5cm, rmargin=1.5cm, vmargin=1.5cm}
\pagestyle{empty}
\usepackage{multicol}
\setlength{\columnseprule}{1pt}

\begin{document}
\tiny
\begin{multicols}{3}
\begin{verbatim}
##############################################################
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                         @                  #
#                                         X                  #
#                             @           X                  #
#                             X           X                  #
#                             X           X                  #
#                             X           X                  #
#                             X           X          @       #
#                             X           X          X       #
#                             X           X          X       #
#                             X           X          X       #
##############################################################
Angle (0-90) ? 40
Vitesse (1-50) ? 20
##############################################################
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                         @                  #
#              *************              X                  #
#           ***             ***           X                  #
#         **                  X**         X                  #
#       **                    X  **       X                  #
#     **                      X    **     X                  #
#    *                        X      *    X          @       #
#  **                         X       **  X          X       #
# *                           X         * X          X       #
#*                            X          *X          X       #
##############################################################
Ennemi 1 touche !
Il reste 6 oiseau(x).
##############################################################
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                         @                  #
#                                         X                  #
#                                         X                  #
#                                         X                  #
#                                         X                  #
#                                         X                  #
#                                         X          @       #
#                                         X          X       #
#                                         X          X       #
#                                         X          X       #
##############################################################
Angle (0-90) ? 45
Vitesse (1-50) ? 23
##############################################################
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                    ***************                         #
#                 ***               ***                      #
#               **                     **                    #
#             **                         **                  #
#           **                            @**                #
#          *                              X  *               #
#        **                               X   **             #
#       *                                 X     *            #
#     **                                  X      *           #
#    *                                    X       **         #
#   *                                     X         *@       #
#  *                                      X          *       #
# *                                       X          X*      #
#*                                        X          X *     #
##############################################################
Il reste 5 oiseau(x).
##############################################################
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                         @                  #
#                                         X                  #
#                                         X                  #
#                                         X                  #
#                                         X                  #
#                                         X                  #
#                                         X          @       #
#                                         X          X       #
#                                         X          X       #
#                                         X          X       #
##############################################################
Angle (0-90) ? 45
Vitesse (1-50) ? 22
\end{verbatim}\vfill%\newpage
\begin{verbatim}
##############################################################
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                   *************                            #
#                ***             ***                         #
#             ***                   **                       #
#           **                        **  @                  #
#          *                            **X                  #
#        **                               *                  #
#       *                                 X**                #
#      *                                  X  *               #
#    **                                   X   *              #
#   *                                     X    *     @       #
#  *                                      X     *    X       #
# *                                       X      *   X       #
#*                                        X       *  X       #
##############################################################
Il reste 4 oiseau(x).
##############################################################
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                         @                  #
#                                         X                  #
#                                         X                  #
#                                         X                  #
#                                         X                  #
#                                         X                  #
#                                         X          @       #
#                                         X          X       #
#                                         X          X       #
#                                         X          X       #
##############################################################
Angle (0-90) ? 45
Vitesse (1-50) ? 22.5
##############################################################
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                      *********                             #
#                  ****         ****                         #
#               ***                 **                       #
#             **                      ***                    #
#           **                           *@                  #
#          *                              **                 #
#        **                               X *                #
#       *                                 X  **              #
#     **                                  X    *             #
#    *                                    X     *            #
#   *                                     X      *   @       #
#  *                                      X       ** X       #
# *                                       X         *X       #
#*                                        X          *       #
##############################################################
Il reste 3 oiseau(x).
##############################################################
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                         @                  #
#                                         X                  #
#                                         X                  #
#                                         X                  #
#                                         X                  #
#                                         X                  #
#                                         X          @       #
#                                         X          X       #
#                                         X          X       #
#                                         X          X       #
##############################################################
Angle (0-90) ? 45
Vitesse (1-50) ? 22.7
##############################################################
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                     ***********                            #
#                  ***           ****                        #
#               ***                  ***                     #
#             **                        **                   #
#           **                            *                  #
#          *                              X**                #
#        **                               X  *               #
#       *                                 X   **             #
#     **                                  X     *            #
#    *                                    X      *           #
#   *                                     X       *  @       #
#  *                                      X        * X       #
# *                                       X         **       #
#*                                        X          X*      #
##############################################################
Ennemi 2 touche !
Il reste 2 oiseau(x).
\end{verbatim}\vfill%\newpage
\begin{verbatim}
##############################################################
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                    @       #
#                                                    X       #
#                                                    X       #
#                                                    X       #
##############################################################
Angle (0-90) ? 20
Vitesse (1-50) ? 30
##############################################################
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                  ************************                  #
#             *****                        *****             #
#        *****                                  *****@       #
#     ***                                            ***     #
#  ***                                               X  ***  #
#**                                                  X     **#
##############################################################
Il reste 1 oiseau(x).
##############################################################
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                    @       #
#                                                    X       #
#                                                    X       #
#                                                    X       #
##############################################################
Angle (0-90) ? 15
Vitesse (1-50) ? 40
##############################################################
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                                                            #
#                        **********************************  #
#                 *******                                  **#
#           ******                                   @       #
#       ****                                         X       #
#  *****                                             X       #
#**                                                  X       #
##############################################################
Il reste 0 oiseau(x).
Perdu !
Rejouer (o=oui, reste=non) ? n
Bilan : 0/1 parties gagnees.
\end{verbatim}
\end{multicols}
\end{document}
